啲同事成日鼠出去食煙 好大陣煙味

好彩我食水煙冇乜味

我 立即 屌你老母

講真食煙果班人，出去食煙就好似應份咁，拎部電話出黎按兩下，就比人話玩電話，都on撚99

下下話食煙
下次唔帶手機出去我就信你真係食煙

唔帶電話出去有幾閒 啲客打黎聽唔到咪由佢